export const DataAbout = [
    {
        question: 'Warum unser Angebot?',
        answer: 'Wir haben das Ziel und den Anspruch, das beste Autogene Training Online zu bieten. Das Angebot ist niedrigschwellig und leicht zugänglich und dabei gleichzeitig von sehr hoher Qualität. Es ist uns sehr wichtig, dass unsere NutzerInnen einen echten Mehrwert haben. Mit anderen Worten: Dieses Angebot ist uns eine Herzensangelegenheit.'
    },
    {
        question: 'Welche Erfahrung & Kompetenz steckt in diesem Angebot?',
        answer: 'Die Inhalte des Kurses beruhen auf Erfahrungen von Kursen, die vor Ort in Gruppen durchgeführt wurden. Zudem wurde Hintergrundwissen über Autogenes Training im Rahmen einer Master-Abschlussarbeit mit in das Kurskonzept eingearbeitet.'
    },
    {
        question: 'Werden noch andere Kurse vom Anbieter angeboten?',
        answer: 'Nein. Autogenes Training ist das Steckenpferd und wird es auch bleiben. Es gibt Überlegungen zukünftig Aufbaukurse anzubieten und ggfs. ein zusätzliches und unabhängiges Coaching-Angebot.'
    }
];

export const DataCourseOfferGeneral = [
    {
        question: 'Was ist Kursinhalt?',
        answer: 'Die Kursinhalte in Form von Video-Content sind identisch. Der Unterschied besteht insbesondere darin, dass bei dem krankenkassenzertifierten Angebot die NutzerInnen die Möglichkeit haben, während des Kurses nachfragen zu stellen und außerdem ein Abschlusszertifikat erhalten, das bei den Krankenkassen eingereicht werden kann, sodass Kosten je nach Krankenkasse bis zu 100% der Kosten erstattet werden können.'
    },
    {
        question: 'Wie sieht das Feedback aus?',
        answer: 'Bei dem nicht krankenkassenzertifizierten Kurs ist lediglich eine E-Mail-Adresse sowie ein Username erforderlich und für den Bezahlvorgang die Daten der Bezahlmethode. Beim krankenkassenzertifizerten Angebot sind zudem Name, Nachname, Geburtstdatum und Versichertennummer erforderlich. Die Daten werden von uns nicht weiter verarbeitet. Mehr dazu in unserer Datenschutzrichtlinie.'
    },
    {
        question: 'Wann erhalte ich mein Abschlusszertifikat?',
        answer: 'Bei dem nicht krankenkassenzertifizierten Kurs ist der Zeitraum bis zum Abschluss des Kurses beliebig, solange dieses Angebot verfügbar ist. Beim krankenkassenzertifizierten Kurs ist es erforderlich, dass der Kurs binnen 12 Wochen abgeschlossen wird.'
    }
];

export const DataCourseOfferDifference = [
    {
        question: 'Worin bestehen die Unterschiede zwischen dem krankenkassenzertifizerten und nicht zertifizierten Kurs?',
        answer: 'Die Kursinhalte in Form von Video-Content sind identisch. Der Unterschied besteht insbesondere darin, dass bei dem krankenkassenzertifierten Angebot die NutzerInnen die Möglichkeit haben, während des Kurses nachfragen zu stellen und außerdem ein Abschlusszertifikat erhalten, das bei den Krankenkassen eingereicht werden kann, sodass Kosten je nach Krankenkasse bis zu 100% der Kosten erstattet werden können.'
    },
    {
        question: 'Welche Daten muss ich je nach Angebot angeben?',
        answer: 'Bei dem nicht krankenkassenzertifizierten Kurs ist lediglich eine E-Mail-Adresse sowie ein Username erforderlich und für den Bezahlvorgang die Daten der Bezahlmethode. Beim krankenkassenzertifizerten Angebot sind zudem Name, Nachname, Geburtstdatum und Versichertennummer erforderlich. Die Daten werden von uns nicht weiter verarbeitet. Mehr dazu in unserer Datenschutzrichtlinie.'
    },
    {
        question: 'Wie lange habe ich Zeit um den Kurs abzuschließen?',
        answer: 'Bei dem nicht krankenkassenzertifizierten Kurs ist der Zeitraum bis zum Abschluss des Kurses beliebig, solange dieses Angebot verfügbar ist. Beim krankenkassenzertifizierten Kurs ist es erforderlich, dass der Kurs binnen 12 Wochen abgeschlossen wird.'
    }
];

export const DataAutogen = [
    {
        question: 'Was ist Autogenes Training?',
        answer: 'Autogenes Training ist eine Entspannungsmethode.'
    },
    {
        question: 'Woher weiß ich, ob Autogenes Training das Richtige für mich ist?',
        answer: 'Das weißt nur Du! Eine wichtige Voraussetzung ist, dass Du Dich darauf einlassen kannst. Die erste Kurseinheit steht dir nach Registrierung kostenlos zur Verfügung. So kannst du schauen, ob es grundsätzlich für Dich passt. Ansonsten gibt es natürlich auch viele andere Möglichkeiten sich zu entspannen. Autogenes Training ist nur eine davon.'
    },
    {
        question: 'Warum ist Autogenes Training krankenkassenzertifiziert?',
        answer: 'Die Krankenkassen bieten Präventionskurse an, um Mitglieder in ihrer Gesundheit präventiv zu unterstützen. Hier gibt es unterschiedliche "Kategorien" und "Bereiche" im Präventionsangebot, die wissenschaftlich untersucht und bewährt sind. Neben Autogenem Trainging zählen dazu auch "Progressive Muskelentspannung" oder "Achtsamkeit".'
    }
];